{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 YAJA 여수 학동점"
    },
    "text": "街の麗水鶴洞蚕室訪問客のための宿泊施設としておすすめするYAJA麗水鶴洞店は休憩に集中できる快適な環境を提供しています。 位置は麗水市役所から徒歩1分の距離にあり、全客室は白をベースに落ち着いた雰囲気を誇っています。 客室は1人専用からダブルベッド付きデラックス客室まで、様々なルームコンディションを備えています。 ここは麗水の風景が鑑賞できる観光地も徒歩で利用でき、麗水の夜の海が見られる麗水船所有石地まで10分の距離です。 YAJA麗水鶴洞店は賑やかな旅行より落ち着いてくつろぎたい方におすすめのホテルです。 また、1階のスナックバーとコンビニが徒歩1分の距離に位置しており、便利な宿泊ができます。 駐車場が狭いため、入室時に駐車が不可能になる場合があり、近くの公営駐車場である市庁本庁駐車場を利用すると、ペイバック特典を受けることができます。 YAJA麗水学童店では、毎日午前6時にスナックバーでカップラーメンを提供しており、24時間常時コーヒー豆を提供しています。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 また、備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 YAJA麗水鶴洞店はヤノルジャブランドホテルで、簡潔でミニマルな空間デザインと様々な便益施設を提供しています。 麗水亀甲船公園や麗水市庁など様々な観光名所が近くに位置しており、便利に利用できます。 住所は全羅南道麗水市市庁洞2ギル13です。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店はどこに位置していますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店は麗水市役所から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の客室は白をベースに落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の客室は1人専用からダブルベッド付きデラックス客室まで、様々なルームコンディションを備えています。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の近くには麗水の風景が鑑賞できる観光地や麗水船所有石地があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店は賑やかな旅行より落ち着いてくつろぎたい方におすすめのホテルです。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の近くにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の近くには1階のスナックバーとコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の駐車場はありますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の駐車場が狭いため、近くの市庁本庁駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店では未成年者や男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店では未成年者や男女同室の宿泊は制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店ではスナックバーとコーヒー豆の提供があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店はどのような観光名所に近くに位置していますか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店は麗水亀甲船公園や麗水市庁など様々な観光名所に近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA麗水鶴洞店の住所はどこですか？",
            "answer": "YAJA麗水鶴洞店の住所は全羅南道麗水市市庁洞2ギル13です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 533
    }
}